新post睇唔到正負評數

咁點跟正負評比正負評